九龍灣彩德村小巴站泊咗一架EU四架可疑私傢車

現場得返一架EU，四架可疑私傢車係一分鐘前已走，有冇巴打睇到咩事?

幫手推
有有多啲資料
例如車牌或者相

冇野了，岩岩走晒，見唔到有拉人

[知已知彼] 常見黑警便裝車輛圖鑑

車牌都唔影？